一訓覺塊面就好痕

話說呢幾日一訓教塊面就好痕
個種感覺就好似先啲毛/頭髮撩你咁

但臉上係冇任何野 皮膚又唔係話紅（諗仲緊係唔係皮膚敏感）

因為咁我醒左好多次
又忍唔住搵手r

有冇人試過咁
究竟係咩原因

仆街我都係
尤其係巴士訓嗰時
成日想撥走啲頭髮
企又唔係頭髮
根本無野

係咪有虱
呢幾日一訓醒塊面同頸好多紅色蚊印咁又痕

係咪張床間房好多塵蟎？

蟎蟲

有鬼

你夜晚訓覺會唔會咁

我正係塊面會咁 但我起身睇 塊面冇野

我一直都冇事 係最近先咁 係我媽房訓又係咁 自己房訓又係咁 什至男朋友屋企都係咁

只有塊面係咁 手腳冇事

我係訓訓下feel到手腳好痕 好似有野咬 訓教r痕果陣feel到腫咗 但起身冇紅點 r返果個位都唔痕 唔知點解

我屋企不嬲都冇
係呢幾日咬到夜晚好痕都訓唔到
有時見到係有啲好細粒黑色嘅野喺塊面

你點解決？

你有原因都好啊 我照鏡睇又冇野 唔知點解會咁

搵漂白水抹，洗哂啲被同衫，好似少左都仲咬緊

唔知關唔關天氣事

換床單 抹下
個人搽下保濕
再唔得
如果有虱
去藥房買「沙疆 」粒 攝落床褥下面四角
佢哋會走 殺要用炸死佢哋

如果唔得 你去睇醫生 有機會係病

我估轉天氣多
如果你屋企人冇事，應該唔關間屋有虱事

我都係！！！

以前都試過訓覺一陣就好痕，瞓著咗都會痕醒，嬲到我出廳瞓地下（磚地）但都照痕。

但又睇唔到有咩蟲用放大鏡睇又唔見有塵蟎，嗰下有諗過係咪塊臉出油而痕？

啊！可能都關事
你最後點解決？

我上網check過冇原因既皮膚痕有機會係癌症